救救中老年人行動 - 洗腦教育

話說正常人最近應該會聽到好多廢老或者中年人喺度評擊所有嘅抗爭活動，甚至同政府口徑一致。

但係經過最近嘅測試，原來只要將啲有線同now嘅新聞片比佢哋睇，佢哋係會改觀㗎。暫時成功令60多歲的2位淺藍親戚變咗白。

其實個問題係出喺佢哋睇咗是鳩撚但嗰個咁嘅無線新聞，或者係朝早行晨運同飲茶嘅時候，唔小心拎咗份免費嘅大公文匯頭條Am730。

其實有好多年長人士係可以被拯救嘅，咁所以希望可以發起呢個救救老人行動，潛移默化咁將佢哋洗腦。

其一、幫佢轉台

我知呀，你想問我係咪戇鳩㗎嘛，邊個唔識轉台。
唔好意思呀，六、七、八十歲嗰班人呢其實真係唔識㗎。佢哋打開電視見到邊個台就會習慣喺邊個台，咁所以每次落去同佢哋食飯甚至乎得閒去睇佢嘅時候，將個台強制轉去77或者99，然後同佢講呢個台有咩好睇。
對啲親中嘅長者，可以說服佢睇77台，因為都仲有好多大灣區嘅節目，咁但係新聞77（有線）仍然係比較中肯嘅，相信咁樣已經可以成功地將佢由苦海之中拯救出嚟。
至於一啲比較容易接受新事物嘅，就可以叫佢睇99，最好叫佢夜晚睇埋教束，相信會有另一番感受。

擔心佢唔肯轉？唔緊要只要你話比佢聽景黛音 陳秀雯 廖啟智全部喺99，佢應該都會自己坐定喺度等佢哋出場。至少我最近用呢個方法成功說服到幾個長者轉台。

其二、扮曬孝子送報紙

尤其是同長者一齊住嗰啲，大家都知啦生果就九月開始連網上版都要收費。呢個時候就係扮考仔嘅時候啦。朝早買一份蘋果日報攞比你親愛嘅家人去睇下，佢有咗份報紙，自然就會減少拎第二份報紙嘅機率。
唔係同一齊住嘅就比較難搞啦，可能真係要透過幫佢訂報紙。所以我成日都叫大家多啲落去探自己屋企嘅長者就係呢個原因呀，每次落去探佢嘅時候拎返幾份中肯啲嘅報紙落去，順便掉走佢屋企D大公文匯頭條Am730。你知老人家又比較好奇同八卦，拎起上嚟揭兩揭可能又有唔同嘅睇法。

其三、有錢就是任性

我唔係叫你買兇殺咗文匯大公報啲人。出錢買部大嘅pad比佢哋，再幫佢哋下載曬蘋果日報 NOW新聞，然後幫佢搞埋個Facebook帳戶，預先block曬啲親中建制專頁淨係like曬啲立場新聞 聚言時報 有線新聞，我諗唔使半年佢已經同你口徑一致。
又或者直接比錢去睇收費電視，仲要令佢習慣咗淨係喺收費頻道嗰幾個台入面互轉。

其四、資訊欄截及洗腦

如果你屋企人係政治冷感嘅，咁反而比較好。因為佢只需要透過接觸返正常嘅新聞，佢就會知道建制派做咗幾多衰嘢。

咁最怕就係貪小便宜或者真心愛國而支持建制派嗰批長者，咁可以點呢？
首先第一件事就係控制佢屋企個信箱，唔好比啲宣傳單張入到嚟。
另一樣嘢就係話比佢知建制派嘅真面目。你知道長者最重要就係計住個錢。對佢嚟講個生果貴咗五毫子都係貴咗，就唔可以買。如果你話比佢知你攞嗰啲超力米粉同美極豉油係用一千億填個人工島換出嚟嘅，你覺得你屋企嘅長者會點？仲要記住提下佢，呢一千億有唔少部分係佢當年辛苦做嘢喺工廠裏面企咗12個鐘換出嚟嘅，今日一個唔該到咗落海。而當中最難搞嘅就係個批親中人士，你話埋比佢知我哋偉大嘅行政長官係揸英國護照嘅，我諗佢都未必會有太大嘅反應。呢個時候就要用啲比較極端嘅方法，就係不停將啲新疆集中營嘅新聞比佢哋睇，然後就話比佢知現時嘅中國人已經變咗質、唔再係我哋以前團結一致抗日嘅中國人。呢個方法暫時可以令到幾個本來十分親中嘅年長人士有所反思（未轉肽，只係有所反思啫，但係我覺得已經係一個好開始，可以再研究下用咩方法）。

其實最重要都係攔截呢啲假新聞，再比一啲正確嘅新聞佢哋接觸，然後再喺隔離用你嘅語言技巧，例如情緒、動作，實行以「動之以情、說之以理」嘅方法去感動佢哋，軟硬兼師地反洗腦。

我知呀，睇上去好似好賤呀嘛，點樣用計去控制屋企嘅老人家。但倒返轉頭諗，就係因為共產黨不停用呢啲計謀、參透到生活每一個角落去洗你哋上一代嘅腦，先至令到個社會依家咁樣。
要對付小人使用返小人嘅招數，既然佢用呢啲方法去唔放過任何機會洗我哋上一代嘅腦，我哋就要做返同樣嘅嘢去等呢班上一代嘅人可以接收返一啲相對地中肯嘅新聞，就算佢仍然撐政府都好，至少佢睇嘅係真新聞、可以溝通到落去先。

我知好多依家喺邊間睇緊po嘅lihkg人可能因為手無縛雞之力，又或者係時間或工種嘅原因而冇辦法去做一啲實體嘅行動。唔緊要㗎，由生活上面做到嘅嘢開始做起，去令到身邊嘅人都察覺真相，其實都係一件好重要嘅事。

最後，讓大家一同努力。

PUSH